心理追兇13

計中計

汪海澄好屈機

Mandy sosad

馬明冇哂朋友

佢認傷人得啦 其他都無證據

結局馬明成魔就真係神劇

馬明先係究極boss

又賴鳩人

套劇勁到可以出小說

想馬明埋單

馬明你仲有我啊

馬國明

屌mandy好撚煩

其實真係無人羸 馬明都搞到無晒朋友

咁你又係唔係好人

馬明

出小說會買

馬明冇朋友

我宣佈汪海澄係最優秀

馬明額頭粒瘡谷哂燶

個個都怪馬明做乜9呀

好正

救命

又道德撚

成班人打邊爐.完。

已成

但到最後icy係比邊個撞

佢認傷人得啦

究竟邊個先係好人？呢句對白

羊獸胃教育個b向馬明報仇

已經幾日唔入post驚睇到劇透
見到d post即刻飛
點知老母睇完tvb個劇情跟住劇透

馬明好慘

馬明同曹永廉似唔似sherlock同jim moriarty

馬明真係唔係好人

馬明咁做有咩問題

馬明自殺

今次馬明做唔做到視帝

其實成套劇係編劇最有反社會人格

優秀的人二世
馬明

海澄入獄慢慢收兵

馬明入魔

私法制裁者

如果阿哥車佢去警署咪

出小說包碟有fredb首歌就正

法律始終有盲點
借刀殺人
其實曹永廉借刀殺人 馬國明一樣都係借刀殺人

可能係若果阿哥放過自己就阻止佢上車
若果阿哥要殺自己或者叫自己自首
就由佢上車

又樣衰

Final final boss 馬明

黑化左啦

35分鐘爆 post

馬明都教唆人殺人

馬明繼承左dr wong

諗起無間道

馬明都好慘.. 以後案都冇得查.. 朋友又冇哂 點計都係輸

最後係醫自己

編劇先係最優秀個個

Mandy好煩
講到尾都係俾人中出左有左驚無人要

仲要以為自己冇變過果下正

最尾到馬明戴住Dr wong副眼鏡去培養優秀的人

根本馬明已經成左魔
佢比任何人更不擇手段

屌 諗起CC班友都係咁上下

完場都要比人屌

Mandy 好on9

馬明d瘡

Mandy一屍兩命自殺埋就正

一定有反社會人格

成套劇都落filter，應該係馬明ff出黎

條女棚牙真係敗筆

明明一直鐘意馬明 咁快畀守門員中出都冇所謂

。比楊秀話完
到馬明自首

真係冇人贏

個filter好黃

d 色做乜撚

係，佢都輸左

準備結尾階段

咁就完

女兵

實好空虛

優秀的人真係聽一次笑一次

mandy死左膠

咁啡

個景做乜咁嘅色

最後話馬明訓醒左. 去返工

成班垃圾

看門狗

好黃

我估馬明會入青山

其實馬明做得好岩

呀day係全劇最應該死果個

BBQ

好撚懷舊feel

阿day終於醒啦

黃膽病咁

佢車佢去警署嘅話，佢唔使死

呢個死on9仔

優秀b育成計劃正式啟動

啲色做乜尻

如果唔係又唔知死幾多人

因為你on9囉 呀day

牙day終於知自己信錯人

win sir:咁多人死寧願唔升
drchung:死咁多人我都要真相

做乜撚個個都怪馬明 痴撚線

馬明贏兩兄妹 輸全世界

入左青山

邊撚個調色 柒到咁

呢個真

馬明似會係下一個boss

馬明會唔會自殺

咁佢係傻仔黎嫁麻

篤尿好黃

屌打邊爐

你3條撚樣一直唔信人 而家扮晒野

bbq結局

其實成套好Hannibal feel

Diu真係打邊爐

打邊爐

唔係BBQ

真係打邊爐

又打邊爐

屌 真係打邊爐結局

係咪色盲咖條友

續集係馬明做教主個位咁就正

原來結局變咗做打邊爐

bbq變打邊爐結局

好sweet啊

應該有第二輯
馬明變左第二個王仲軒

咀男人

屌唔BBQ就打邊爐

win sir唔想去個樣

冇左filter

哇

呢幕益左腿腿腿

雞子同粉腸

馬明痴左

癲啦

黎料黎料 Dr鍾

黎料啦

馬明個樣嚇死

痴左線

馬明殺icy?

仆街見唔返icy

唔算bbq啦，馬明其實好慘

出事喇

見唔返icy

咁易就笑，你唔係優秀既人

馬明畀mandy鬧到變痴線佬

咁樣都幾傳奇
好有電影感

馬明成個道友

馬明要死了

馬明癲左

icy成日出嚟唔知做乜鳩

真係痴左

靚湯係點死

班on9竟然個個有好結局

傻撚左咩

TY催眠自己

馬明真係可以衝擊視帝

馬明又癲

馬明 d 口水

ICY係點死，冇追少少

真。痴線佬

馬明係咪會自殺

馬明催眠左自己

屌馬明最撚慘

會倒帶 變咩都無發生

呢個icy係回憶黎

馬明應該入會教導其他人互片

無知先係幸福

復仇者聯盟 又多一個
*汪海澄
計穎妍
伍柏義
唐立言
高哲行

湯洛雯唔見咗

馬明終於出人頭地

似

痴線佬

之前miss咗幾集，馬明成日見面個女仔係Icy? 佢點俾注海澄害死？？？

思覺失調

我都見到

一開頭馬明炒車
佢車死icy?

馬明連ICY 都冇左

呢幕真係痴線

無人係贏家 神劇

靚湯隊死馬明（自殺）

馬明成魔

馬明真係癲左

Cat殺死

馬明眼入面啲眼淚浪浪下

Icy 係superego

搵唔到ICY

day就係我地,我地就係day,旁觀者孤獨一世

WIN SIR

馬明先係一無所有

定係代表佢既善良、良知

馬明見唔返ICY......

win sir on9day 一家贏到開巷wo

馬明唔通會變新boss

點熄支煙 係暗示

True

錫男人都贏？

比dr Wong 讀中

馬明條線真係好顛

馬明自殺？

其實馬明先係最需要治療個個😂

最尾1集先去番第1集

真係痴線劇

第一集？

諗起回到三國 馬明又被陰陽相隔

首尾呼應

架volvo好勁

所以blur咁耐都係回憶黎

GTA

終於

有無人講解下

好似林峰

Instagram pier 點會冇人

冇爛尾

同一個時間死?

係喎 依加好似正常番

自殺

自己殺

第一次見tvb有咁好既結局

凌晨4 5點你同我揾個人出黎

佢痴q左線

你唔番黎見我
我去見你

咁即係慢慢變到而家所以FILTER少左

原來係佢自己殺icy 好撚高質

原來根本係佢殺死

原來係馬明殺icy？

落去見佢

其實icy死關汪海澄事

收得幾好

就你落去搵佢啦

唔錯

好結局！！

佢自己殺icy？

咁樣完

神劇結尾

痴線

痴撚線結局

咁完,D師奶又要投訴嫁喇

屌自殺

蓋清都睇

牙fred

佢殺icy?

想試下剎車姐

hi 頭先一開始話爛尾班巴打

咁算唔算爛尾呀？連登仔

屌好正！

即係點

姐係點呀 關icy咩事姐其實

乜撚野 係佢見唔返ICY 自己去死

Tvb終於唔係BBQ

邊個殺icy

下屌

齊齊落地獄bbq ending

open ending,唔錯唔錯

Icy 其實點死
頭幾集冇睇

last毛管棟左

呢個先係最慘

屌姐係點，無睇第一集

咩事

即係點？

唔係果班女人既老豆殺icy咩

使徒行者後另一神劇

icy幫盧健強
知佢冇暴力傾向

爆seed

結局好正

結局係正

Cls
咁grace咪姐係俾佢擺左上檯

話爛尾班友出黎道歉

無得再聽呀flirt 唱歌了

神劇

痴撚線㗎我屌

之前miss咗，有冇人解釋icy點死，馬明殺？點解？

icy係馬明殺架

諗起小栗旬同生田斗真套日劇

屌
點解無左在你走的那個晚上

懸念，其實Ok嘅

咁係咁?

Icy點死

點解咁痴線

無budget

師兄們有冇睇呀 唔係不嬲都話佢kill咩?

屌佢邊有殺icy
佢回憶返望住條女畀車車死

一野俾人cut左

因為要分手

icy係點死? 一開頭無睇

俾人車死
海澄點解要車佢？

嘩！Sad ending喎，好耐未見過

馬明始終冇講 ： 咁我黎搵你

冇追開 姐係其實係馬明殺Icy

馬明bb

屌我老豆話唔清唔楚

呢套又係好正

原來係馬明整死湯

點解馬明要殺icy？

掂喎

點解係馬明殺
無睇頭幾集

海澄大獲全勝

TY呢個角色真係慘撚到呢

係咪姐係佢失手殺左冰冰

馬明自己自殺

咪係

icy同馬明鬧交於是icy嬲得濟落車，就俾車撞死左
馬明而家就決定要係同一時間死，去見icy

個阿day成套野無撚用

頭幾集無睇

落雨唔小心撞死

我覺得係等到果個時間一齊死掛

比人插左一刀都有代價

結局咁爛

個班友要重睇
唔駛理

回憶交錯呀
唔係馬明撞死靚湯囉

個結局

神劇 劇組好用心做細節位

我都係咁話

你唔肯番黎見我end

岩。邊係馬明殺啊

屌你老味牙FAT首歌呢

正解

見到icy 撞到車嗰個視角係車內望出去
姐係點

而家係邊個殺邊個

個ending有啲sad

我需要再睇多次套戲

icy唔係馬明殺

睇左d咩野。。

完美演繹！

佢回憶五年前畀人撞死乍
做咩boss唔集體智商下降，
觀眾智商下降

我正式宣布心理追兇Mind Hunter係神劇

PISH
成班ON9睇唔明

馬明都做得好好
崩潰樣 最後自殺前個微笑 好戲

老母睇完即刻入房話唔知睇左啲乜

利申:9up

話馬明殺icy個D重睇頭幾集啦

原來tvb仲識拍D咁高質既劇

個ending好似

不是同時間
錶壞左係icy個一刻

唔係馬明殺icy
係當初icy話盧健強無暴力傾向,點知佢走去殺班女,班女既老豆殺左icy

邊有話icy係馬明殺 明明係海澄幾個frd嘅老豆車死

真係唔明點解可以睇得出係馬明撞死icy

咪影住佢車死左icy囉 所以佢先一直擺唔低

係個受害者家屬撞死ICY
馬明只係接受唔到ICY唔再順佢意同走左
所以落去阿佢

佢幫手搵到龍形logo同dr wong有關

好勁 大結局可以推爆一個post
利申 仲未睇

icy係俾盧建強案中 女死者個老豆撞死
原因係icy評估出錯 話盧唔會殺人

係咪唔撚識睇劇

冇睇足咁多集既好心唔好咁ON9

咁都唔明 理解能力

邊班女人既老豆
利申有睇八成

頭幾集咪交代左係果幾個死左既女仔既老豆特登車死佢架囉

落的士後無自首就真係優秀的人
笑到最後

分分鐘唔知係邊到抄返黎

呢3條友都算好朋友 係碼頭吹水鳩up幾句當關心咗馬明 又唔諗下自己之前點樣唔信人

結局想點呀，為左icy自殺係想陪佢定接受唔到自己都有啲反社會人格

我阿爸都話唔清唔楚

咁都睇唔明嘅死撚咗佢啦

成班ON9..
ICY唔係馬明殺.. 佢話佢同ICY嘈交..搞到佢落車間接害死佢ONLY..
之後馬明一直可以幻想到ICY出黎,, 但去到用呀MOON逼海澄出招果陣.. 連ICY都唔再出黎見佢.. 馬明傷心得濟咪自殺

你唔肯番嚟見我

icy撞落擋風玻璃 馬明回憶入面 點解釋

Icy係其他人殺
馬明因為終於破案
見唔番Icy
決定係Icy死嘅時間自殺

叫佢check下腦先

弱智

好難得tvb有齣咁黑暗既劇

Pish

好撚高質

真係神劇喎 唔算有爛尾
仲撚到班連登仔

佢係望住icy比車撞死咋

神劇d人唔識睇

連icy都唔識 你似係完全冇睇過喎

話icy係馬明殺嘅係咪由今集先開始睇？

冇爛尾 但馬明好慘乜都冇晒

馬明邊有殺icy

無間雙龍好好睇

我覺得前面有人講得幾岩
ICY=TY既良心同正義

好有日劇feel

小提琴啊

睇黎要重煲先得

今集先開始睇 ？

淨係睇到海澄自首

後邊發生咩事？？？

who is icy???

岩

自殺ending埋得好靚

ON9... 不過算啦... 你睇唔明都可以話佢高質.. 證明真係高質

兩個係架車到回憶我睇到

問點解馬明要車死icy哥班人係咪理解能力有問題

話馬明殺icy 個D係咪on9架 屌 笑到仆街 重睇啦on9

今鋪唔錯 馬明

估唔到大結局播完最後一刻都可以引起罵戰
我宣布mind hunter係連登第一神劇

唔怪得tvb要拍埋啲on9劇
一好好少少就話唔明

唔係因為食煙icy冇出現佢先自殺咩

個尾唔算爛
還好

唔係馬明殺icy
睇最尾果句。

我老豆睇得明wo 仲話正

屌我都唔明

正路

好同意，逼到TY今日咁既都係佢地

冇上幾日多左好多新user

咪想陪佢囉on9

同點解見唔番icy???

咁你睇左幾多集?

馬明演技真係做唔到男一，你都係做男二算吧啦

係馬明車撚死左icy既話就唔撚會有呢套劇
唔撚係馬明車死icy呀

最後一幕好正

名正言順既伸手撚黎

無爛尾好感動

馬明最初想證明Icy冇疹錯症 但原來Icy真係抵撚死

點解有反社會人格都會同icy有感情

仲未有人答到

兩邊都咁慘
今鋪打和

睇左最後呢集咁大把
覺得個icy仲代表佢正義既理念等等
佢決定左用呢個手段
icy/正義既理念就番唔到黎
個結局真心幾正

算係幾高質個結局
我開頭嫌悶都冇睇 去到肥仔東果集先開始睇

廿八集到最後一集馬明先有啲演技

撚左幾鑊啦，次次笑鳩人之後原來中晒編劇伏

原來

因為佢違反左一直堅持既原則
艾屎先離走
但我自己覺得係馬明已經完全痴左

某程度上幻想出黎既icy 代表佢良心
連馬明都有d 過唔到自己 icy 都唔再出黎

馬明報完仇咁咪去見Icy囉，
因為再ff唔到Icy出黎，
同埋佢為左報仇不惜一切

我係肥仔再之後先開始睇

佢喺架車度親眼望到icy比另一架車撞死呀

女拳,三國,呢套,套套都係馬明做主角bad en 死

屌你老母 明明馬明當時係路邊見住條囡比車車死 佢會渣車撞啊 識分身啊?成班白撚痴

我覺得Icy係佢心入面條道德底線
TY過左火位，自己接受唔到，所以劇入面ICY決定離佢而去

馬明有撚撞鳩到Icy咩屌

Who

佢自首係想證明佢既優秀 證明佢殺到佢呀哥佢叻過佢 雖然佢贏 但其實佢始終係痴線

墳場 Mandy 都問 TY 話 icy 唔會同意佢咁踩界

真係怪唔落tvb下下都BBQ結局
你老味畫公仔畫出腸都睇唔明
唔拍垃圾你識閪睇咩

毒撚樣

icy 點解會死
係因為佢係盧健強嘅心理醫生
佢評估咗盧健強無問題
但最尾校園更衣單嘢死咗幾個女仔
而海澄就搵盧健強食死貓
死咗果幾年女仔其中一個家人好嬲
就開車撞死icy
覺得icy 如果評估盧健強心理有問題
自己個女就唔會死
但事實就係，icy 真係無診斷錯
一齊都係海澄搞出黎

最尾馬尾只係太愛icy，重係接受唔到現實而自殺

我淨係知湯洛雯好靚

話馬明殺嗰d真係on9 佢殺佢駛鬼搞咁多野報仇

到底咩諗法先睇到係馬明殺icy
明明係馬明親眼睇住icy俾另一架車撞死
明唔明咩叫報仇呀大佬？！

馬明一日唔整容一日都拎唔到視帝

終於可以睇有關套戲嘅新聞

其實2個final boss既下場有d on9
汪海澄自己走去殺人已經爛爛地
個呀哥明知殺唔到汪海澄佢會報仇都唔搵方法對應

應該會有第二季

所以佢用MUJI做魚餌之後就見唔返
因為TY已經過左自己條底線

個陣馬明同icy 係車度鬧交 跟住icy 落車
之前就俾車撞 死撚咗係馬明面前呀

唉...

以暴易暴

話馬明殺icy嘅唔該翻去追翻晒劇情先入黎啦

夏雨有整容?

呢套都算係咁 個結局真係唔錯

爛面爛得好嚴重 皮膚好差

反而我理想劇本係
馬明同icy根本唔識
有一天馬明車死個女仔（icy）。

因為內疚所以一食煙就會出現同佢傾計

咩馬明撞死icy 你班撚屌有冇用腦睇架

第二季通常會變膠

好撚神套劇

巴不得爸爸既第二季呢

馬明自炒>眾人bbq>毒撚死左都冇人知

你啱啱有無睇？

點解我會諗起帶土同琳既遭遇

話明報仇

呢個男一

冇錯

最尾TY自殺好似係回憶返
個日好似係TY生日兼鬧交icy又比車撞死
馬明就想係個日見返icy
但佢見唔返icy
所以走去自殺

咁就唔會為左icy查案啦

都話左唔開海澄究落,點解你成日話佢殺人

wiki又唔係官方d觀眾自己寫上去姐

sor,其實開頭冇睇

係好多人根本無睇開
係今日先睇

女一muji都唔知做乜鳩啦

的確生死未卜

好撚正
完左仲有連登大戰睇
有幾多套劇可以做到

好左好多啦 有做美容

試下解釋馬明車死icy既原因，應該係icy成日逼馬明去jackeline醫爛面，但馬明唔肯一怒之下車撚死個港女

其實dr wong成個計劃就係想培育馬明
Btw zoe咁靚女點可以死得咁樣衰

初初夠話dr. Wong 同mandy結婚，最後咪又結唔成

呢套嘅男一女一都係假嘅

佢連who is icy都問得出...
你不如問佢係咪淨係睇咗今集啦...

哦，
都係呢句
馬明一日唔整容一日都拎唔到視帝

冇睇又屌人垃圾

icy負責跟盧建強個心理case
icy話佢心理無問題
然後更衣室死既女仔其中一位爸爸好嬲
車死icy

後天發展也

唔BBQ 真係冇人識睇
衰過班師奶

無計
因為條線由第一集開始串落去，睇少咗可能都對套劇嘅理解唔同咗

直頭正解，點解仲有人會睇唔明

邊撚個係icy到底

同曹永廉最尾到底有無出現過係劇到

好神個結局
難得無冷場

之前都無得發揮

屌

廿八集大王

有無人知馬明係自己間房個陣播首歌叫乜

最後咪證明左馬明真係有反社會人格障礙

之前wiki夠話muji會死
守門員同海澄一齊跳樓死

馬明臨尾同ff 出黎既icy 講話佢既意義就係幫佢報仇...
諗起dr wong 之前同盧健強講人生既意義, 同汪海澄表左白就可以去死 ~

有套迷
有套MH

TBB真係有D改善

死出去啦

明明早幾日睇wiki話兩兄妹跳樓自殺，我仲一路等呢幕

最好就係影到頭先打邊爐就完
慶功破左單大case
唔再講馬明條線
咁就c9同連登仔都睇得明啦

話馬明殺左icy果班重新睇過啦屌

我都係

睇返post10/11有

馬明磨左塊面好多年
以前有睇到佢報紙嘅廣告

但BBQ又好意思笑人爛尾
但無諗過自己智商只係適宜睇BBQ結局

想問下一開始個柔鏡咩事？

唔會有第二集啦

我咁睇... 我覺得佢之前一直好執著幫ICY搵真相.. 所以佢可以幻想到ICY出黎, 好似真既一樣咁.
而ICY唔再出現其實亦證實左馬明真係有反社會人格, ICY既消失其實係想強調馬明為左佢想要既野會不顧其他一切, 而馬明亦都心知佢用呀MOON引海澄出黎其實會傷害左佢。

最後ICY既消失係錦上添花, 更加突顯到馬明為左自己想要既野而失去哂身邊所有野

不如你重睇

馬明其實唔係食煙
係隊草 會唔會?
隊左草先見到icy

隊長都有追

等重播或買mytvsuper啦

dr wong搵到接班人

打錯好多字 sor

首尾呼應再回應埋呀firlt
在你走的那個晚上

講真君馨殺佢啊哥個度個心理位做得好自然，佢其實係比左佢啊哥揀，但係佢啊哥都係送佢去死，咁佢咪比條死路佢行，王君馨個人物塑造得好好

唔該巴打
大家睇清楚，唔該

無一路睇咪唔明

好劇就應該係咁
而唔係冇追10集都同主線冇關

尋晚Icy鬧得我好啱

首歌其實好應景

其實似係王君馨多啲。。？應該冇女主角 配置似日劇

我屌你老母臭西
知你就答啦

只睇過最頭同最尾呢集
倒敘法

真心定假膠

我都覺 真心高質

我屌你老母
你自己死出去由第一集開始睇先死返入黎啦

都話icy係更衣室殺人案其中一個死者既老豆車死
岩岩只係駁返去第一集飛車既原因，就係成事完左，佢再見唔到icy, 最後就自殺

咁都要佢HANDLE到個角色
試諗下同蔡思達掉轉
已經變膠劇

最尾衝落海好似撞咗塊鏡，可能嗰個一直係佢ff緊既世界

搞事

有可能

我屌你老母牙

生死未卜

用多左一個鐘 佢啊哥都估唔到有野

咁理解都好似幾過癮

今年啲劇真係高質

其實ICY消失另一個角度睇係咪馬明唔再FF接受現實

如果呀moon唔係達哥會更好睇

但是依家睇完D觀眾又嗌睇唔明
唉

其實dr wong個計劃係咩？

完成左已經無憾
當佢完成左復仇 一來靚湯唔會返生 二來犧牲左自己良知 就已經無晒人生意義

大結局爆一個post，大戰再爆多一個post

屌成班話佢殺icy係咪on9架

心諗點樣扭橋扭到跳樓

屌乜撚野老母？
唔撚識重睇？唔撚識上wiki？
問問問，洗唔撚洗教你點用google search ?

唔會睇

但始終衰自己去殺moon果度智力急降有d爛

培育優秀的人！

型友閱讀理解零分

唉其實我覺得可以理解做icy最尾講咗句"其實我係唔係到都係取決於你"嗰意思係重申咗一次icy係馬明心靈支柱，但係連icy最後都消失埋，唔返黎搵佢(馬明自己再想像唔返佢)。而到代表咗馬明一黎冇咗生存意義，二黎自己都已經接受唔到自己(見唔返icy)，所以灰得制自殺。

夠無影到佢掉落海啦 話唔定佢中途剎車呢

見到啲人問埋啲基本野，真係好燥底

有時真係唔怪得tvb俾人鬧拍膠劇 拍好啲班觀眾都睇唔明

我屌你老母臭西
知你又唔撚答 on99

因為佢啊哥太自信自己可以控制佢啊妹

就係證明馬明係有反社會人格

呢套斷開左睇靠自己腦補但都覺得好神
如果追晒既話應該冇得輸

可能守門員都估到
證實左馬明係同類就安心死

搞緊優才計劃

做乜野

我覺得似美劇多d，好多角色都有發揮
馬明一番lead住成套劇但得最後有得發揮

我諗阿哥只係覺得佢接受唔到 去咗崩潰或者喊

btw其實佢成功左個妹好優質

反而我覺得幾好
證明再叻再聰明既人都會有犯錯既時候
佢同佢阿哥都會

唔理佢最後有冇死到
但佢成個人都已經崩潰左

冇錯，佢比左機會佢阿哥

dr wong: 阿妹,做人要有骨氣,唔好衰比人睇

下集伏線

好睇過天眼 ，之前覺得鄭嘉穎套天眼好好睇

睇得1, 2集就上黎問 自己睇返啦屌你老母

其實食煙係用來催眠自己見靚湯囉

最後重提催眠係突破界限 不過靚湯嬲左

就食極煙都唔返來 咪去見佢囉

好慘，套劇結局埋得好少少成班人就撞哂車跟唔上
(ps我覺得套劇好似美劇Hannibal)

我覺得海澄暴走都係計劃黎
你睇下守門員對裕美咁冷血果陣 有幕係影住海澄個樣好不滿咁

根本就唔係連登仔睇唔明，而係有好多低汁連登你乜鳩都冇睇淨係睇大結局就諗住入黎吹水認叻

如果第二季馬明做壞人
再有第二個男一就好睇

無錯，其實佢殺唔殺dr wong，都係dr wong贏

大戰大戰

佢阿哥對自己太有自信，知道佢阿妹一定唔會殺佢

佢自己其實都係一樣

其實呢套嘢有啲似Seven
奸角冇輸 對付奸角先係輸家

但我會失望囉 睇左幾耐寫到佢份人咁攻心計諗佢會點收皮點知係佢自己派膠

Open end
開續集話佢無死都仲得

下一輯可以講曹永廉好似saw咁
已經留低左d有潛質既人去復仇

Dr. Wong咁優秀，但都係估唔到海澄真係會殺佢

都好撚靚仔囉

應該係話好多人本身都冇睇開，淨係呢一個禮拜之後上wiki就當自己睇足咁多集

開始對TBB D劇有返興趣

好撚正呀屌！！！！！

我都咁諗...
之前睇過zoo同其他都好有呢d劇情

直接講馬國明變左做dr wong仲好啦

但之後好快就播射雕英雄傳

問下dr wong點保養皮膚啦

你由最尾15分鐘先開始睇？

迷,親親我好媽,味想天開,心理追兇

Dr Wong 似joker, 做咁多野都係想證明TY anti-social(corruptible)

雕！又做，好撚悶呀

dr wong仲有個仔同佢報仇

佢同Mandy咪有個b囉 自己個仔返嚟報仇

以前TVBd戲淨係睇大結局都明成套講咩
依套一反傳統 套野完左個post仲推得咁快就知咩事

我都唔係由頭睇，所以唔敢係到討論劇情，唔明點解有連登仔有自信乜柒都冇睇就衝出討論

馬明要做痴線佬同埋日查夜查
愈殘愈似顛佬

射雕好睇啊呢套 不過唔好聽廣東話

黃蓉個普通話配音正撚到

有集近鏡佢地塊面 真係有比較

其實套劇都有贏家
Win Sir溝到達哥

Agger 最後冇啦啦講催眠可以穿越時空
再加上之前講到馬明有食煙既習慣
好明顯編劇驚我地睇唔明專登加
同埋之前每次icy出現馬明都有食煙

等左28集就係等佢沖落海

迷 最後幾集218同大塊田對戲都好正

要睇第一集介紹人物
然後最後一集bbq時你先識班友邊個打邊個

九點半檔已經連續兩套高質
迷同今套 唔知下一套小品不懂撒嬌的女人得唔得啦

味想天開好睇

咁其實靚湯死關海澄咩事？

你認真？

win sir真係贏曬
有女，醫好心病，仲分分鐘有得升職

味想天開好咩 遲啲黃翠如溏心風暴

應該有4,5年冇追過tvb 劇 呢套真係幾高質 都估唔到自己會坐定係梳化面前追tvb
王君馨真係做得幾好

不懂撒嬌呢啲濕鳩題材好難高汁 可以叫返老母埋位

有冇人知一開頭啲柔鏡有冇意思㗎？

馬明變Dr.wong
守門員係優質B比Mandy教到係好人
仲正

real

有金年回歸有d想睇 但個故仔聽落已經唔吸引

你唔比我見你 咁我去搵你
係咪有暗示

我理解係馬明報左仇，icy 的事了結左而消失。但馬明有心係同一日同一時間去自殺。佢坐車一路衝，個時間點同當日撞死icy個司機一樣， 所以見到有時空錯亂的情景，最後當然係衝落海自殺。

頭一次睇我都覺得係馬明先係撞死icy 的人， 不過諗諗下又覺得唔多合理。當然呢個ending 可以有唔同的角度睇到唔同的野。埋尾埋得好好

4K,預告幾舒服,好過撈家中撚晒伏拍果套先

TBB識閪寫呢D題材

達哥完全路人

優質 優秀 呢兩個詞變得好好笑

用嚟遮馬明啲暗瘡

U質

正野黎,目測膠劇,但起碼喺膠劇中去到最高既高度

Btw其實套劇係咪冇明確交代過點解喺小麗眼中點解曹永廉會變左「惡魔」同埋佢地細個點樣解決親生老豆？

覺得呢種結局反而完美好多
下下正義個邊好結局完全唔好睇
亦無記憶點
呢套啲歌都好正
但期待tvb可以一套劇用多一兩首歌
唔介意你捧自己友
但起碼多啲變化唔好咁悶

好靚女

50周年終於有返d高質少少既劇

而家金庸劇都唔好睇啦
睇特技咁

觀望態度 如果高海寧換譚凱琪做女三就好

果時睇到好唔捨得,套野好有動漫感

殺老豆交代左啦

同海晴個阿哥死法一樣

我覺得同食煙幻想icy 出黎有關 一開始d人唔知icy 係幻想出黎

兄妹傾計當交代左,唔駛咩都畫出腸既

王君馨、馬明同曹永廉好戲

照道理殺死icy果個同學女個老豆係唔係要比馬明殺

佢崩潰左亦都証明左唔係同一類人

變惡魔都交代過

不懂撒嬌的女人 唐c wing條線好韓劇feel

同其他幾套拍埋一齊好明顯兩個層次啦

咪同海澄解決佢阿哥一樣囉

最尾icy話： 見唔見到我係你自己揀架
姐係馬明其實清楚自己放棄左底線
但佢唔肯面對現實個樣

呢堆戲應該diutv啱啱出個陣開始拍所以要高質d
而家見到diutv零威脅又拍返宮心計溏心個堆鳩戲

間接關，追下post啦。

何故剎那幸運天梯不可再上
幸福的小說 最後一章 偏要有哀傷

屌個套垃圾

真心覺得 在你走的那個晚上 好正， 夾晒套劇 TY icy
雖然 fred

唔似係，一開頭無Icy嘅鏡頭都有柔鏡

其實第一集 一開始幾分鐘已經show左係有人撞死icy
而馬明係睇住佢死

我都想知點解zoe同小麗日日都戴帽

成套野最差就係個名，改到好似讀心神探啲frd咁，一開始完全無意欲去追

改返個類似思裂咁嘅名，就唔會成班人淨係睇最尾個幾個集係到問點解馬明要殺Icy

同意

個陣班高汁編劇未返黎邊拍得出

講膠劇全職沒女好似高一班

最衰冇fd追依套
如果唔係可以得閒鳩up下 ：一直都想將你訓練成好似我咁優秀嘅人

有無得由連登
捧個幾個拍高質劇既導演編劇
等佢地多啲資源拍

Agger 咁大間公司有咁多音樂資源唔應該晒

最尾警方有冇查到zoe老豆點死

叫古曉臣來拍

咪有講囉 好似守門員咁死啊

到最後冷氣機佬單野都無人知係汪海澄做

前面有巴打講過係最遠既時間線有filter 時間線超越近 d filter 就越黎越少 近呢幾集無埋

agger

最後win 仔三個又用返filter ..
其實咩意思

味想天開淨係首歌已經慢慢引到人坐低追了

我覺得達哥呢個look順眼過以前 無咁反感

味想天開

叫優秀者們

仲有 Dr Wong 同 TY 兩個果d 辯論場口 好正

我都係聽到依句估係sad ending，點知真係

都係覺得曹永廉麻麻

有交代過咩？

唔係好關事
係佢無再鳩叫

可能單純p過左之前有場都藍到pk

屌宜家見到優秀就笑死

美食版既鐵馬尋橋

因為佢唔係主角，鏡頭少左
睇得自開心

有有有有有有有 罰你12:00重播今晚個集

王君馨喊住水汪汪向曹永廉哭求個陣

原來佢啊哥細個果時日光日白擔住把遮係部車前面
係咁解嘅

佢個年齡層無咩選擇..

時間線都唔係話好亂，應該未至於要用filter分㗎？

以為有伏筆

大堆頭 = 好

諗住睇撈家 點知撈家又殘 仲要牙fred啲戲咁屎都咁多戲份

演技很好啦

啱聽

我走左去search邊套 原來係洪狗個套

呢啲其實我地視覺未必分到,我睇睇下都唔再屌啲filter

以為佢禿頭

臨尾咪講左囉，的士同一手法殺佢老豆，不過係dr Wong 幫手攪架車，因為海澄仲細。而家用番同一手法殺佢阿哥，證明比佢睇佢長大

海澄個楚楚可憐樣好殺食

佢綜藝部喎

後期無左,畫面正常

得賴慰玲有少少可觀性

我都覺唔差
但佢個年齡層要搵過好過佢真係好似唔係咁多

Seed?

唔知海澄個page而家仲有幾多個like呢?

點解海澄可以咁易開到個車頭

已經唔係幾想海澄比人拉

係囉，明顯係無咗，睇馬明就知

其實Filter 係咪尻落

馬明冇做錯到

海澄係咪聽到呀哥既錄音先決定殺佢，硬係覺得佢啲感情位全部都係假

我都覺 曹永廉唔夠奸同霸氣
換左林文龍或者又係郭晉安會唔會好d

係 好撚慘 我覺得佢根本就冇反社會 佢係比人守門員培育出黎

好難搵到男一去做個咁既位

林文龍同阿旺太勁

引到一班只睇結局嘅連登仔

佢戲份唔太重 鋪排塑造得自然 大家自然冇咁反感 一開始咁樣根本唔會有咁多負評 on9 tvb 佢學歷單野唔講 新生代佢同陳凱琳其實演技都算唔錯

呢幾個唔會肯幫馬明做配不過係正既

馬明做得唔錯
個種好deep 感覺做到

不了

曹永廉做好淡定嘅斯文都幾正

你黎搞笑？

唔係

又係 唔太老之餘又有份量做呢個奸角

今套劇真係由頭到尾都好好睇
個心好空虛 冇劇追

衣冠禽獸

斯文敗類

巫婆

Day扮傻仔扮得幾似 但係佢係咁幫海澄

講到呢幾個名
咁唔差在再FF下
其實覺得林家棟會好岩做
(雖然無可能發生)

laughing 哥得唔得

Agger. 比到我呢個feel.

馬明食住煙望住ICY幅相嗰幕做到嗰種好深沉同傷痛嘅感覺，真係大結局先嚟有劇情畀佢show演技

陳凱琳邊係佢果皮
不如快啲嫁比218收山算啦

啲bgm套套劇都一樣真係好垃圾
傷心bgm又係每套同一個 開心興奮bgm又係套套同一個

佢娃娃臉 重點係要搵一個唔會搶男一風頭嘅人 雖然呢套戲個個都搶晒

韋逸昇同馬明好FD

林保怡得唔得？

已經坐左監

佢之前d 發癲戲 真係 一般
臨尾 真係 唔同

3個bra個陣嘅佢幾順眼

但睇返有幾集啲色又tune到太藍，感覺柔鏡都係亂嚟

icy死因

馬明其實演技已經有進步，但都差咁d
Icy既幻覺只係佢一直分裂出黎既人格，代表佢既良知，佢自己都知道自己踩過界，之後呢幻覺都會自然消失 佢最後好似套戲入面既大部分角色，去到絕路就會自殺

請呢堆人隨時做埋馬明個位 掉返轉馬明做dr wong

係 冇諗過佢carry到 之前公公出宮個形象 今次好驚喜 佢做呢一個角色真係做得好自然好似真係有反社會人格咁樣 個人好似極冷靜

其實啲中文英文歌揀得唔差
有陣仲可以真係加強到套劇感染力
不過真係好悶
(利申: 唔鍾意tvb唱歌個班)

盧健強都做得好
好癲下

外購劇又要換晒人哋啲歌 死都要用一首歌

唔知呀力追唔追到老San

佢做咩角色都好正

Muji話追到

汪海澄 Facebook
post in 2016,同套劇既時間一樣

今次好多靚位，成套一開始倒敍，
最後返返黎衝落海自殺，
個filter越近越清返
無格硬配第個俾ty
最後dr wong海澄ty三個人既結局，
表面係ty贏實際都係汪氏兄妹贏，
我覺得守門員係知咩事但最後唔落車走，
係因為證明左佢既試驗係成功既，
佢呢種人係咁既思維

既符合到唔可以俾壞人逍遙法外，
但又可以咁另類，今次真係要讚tvb進步唔少

死火我真係集集都有睇，邊集啊？

雙面伊人已經奸
其實佢做奸好過忠，佢做親忠都好on9

呢套好多個都好好，無咩角色 故仔人物係做得差

肥仔，馬海倫 牛雜好正

首英文歌有冇巴打記得咩名
搵唔返個帖

劇組幾細心

究竟好人定壞人
結局不斷強調呢一點

入到去見到汪海澄大頭 唔知點解好不安

楊明 同 韋家雄 都好正,好有feel

咁多張好樣唔用

個樣真係好撚傷心

痴線真係有
今鋪對tvb改觀

韋家雄好好 有無可能諗套戲俾佢發揮下，果隻垃圾柴九都有得拎，韋家雄好好多！

湯洛雯真係好正

岩岩個集喎

楊明碌木 做咁多年都冇演技 算啦

我覺得守門員估到汪海澄咁做，佢根本唔介意死，死喺個妹手上佢仲開心，證明佢十幾年嚟冇睇錯人
事實證明，汪海澄自己做嘅係天衣無縫，靠親佢阿哥嗰啲先至衰，如果佢唔依賴守門員，佢就唔會出錯
雖然守門員講過佢衰親都係唔聽佢講 但佢殺cat嗰啲事實上係冇衰到

肥仔攞飛躍啦

呢套劇啲配角搶哂戲

如果最尾多幾個鏡頭 個感覺應該會再深刻啲

陳瑩最搶眼添

肥仔馬海倫個單元都好睇
肥仔啲戲交得好足

做on9仔on on 99幾岩佢

但其實ICY真係斷錯症喎...

楊明係套戲就係做碌木 有亞斯柏格

直頭係啦

由個仔殺人個單 之後到牛雜 之後冷氣機 一單比一單嚴重 搵老母到幾集真係悶到爆

人地係套劇 係要做碌木 你就屌佢做到碌木咁

做乜尻

在你走的那個晚上，我的心窗開始關上

睇到馬明叫icy唔好走睇到覺得好慘
因為icy走左先開始有反社會人格

其實真係算係反社會人格？

做得唔奸係啱嘅,理啲黎睇,佢個角色嘅目標只係想証明反社會人格優秀過人,佢做嘅事做只係為佢嘅埋想
咁樣演反而可以突顯到佢性格嘅怪異同俾人一種恐怖嘅感覺

咁其實馬明報咩仇喎
所有人都唔係韋家雄殺就話姐

同意 同埋唔知我有無睇錯，守門員死嘅時候係有小小微笑

唔係,中學已經係咁

曹永廉總係好似差啲唔知咩咁 唔識講，但係差小小

呢套劇好似冇咩分主角配角咁

曹永廉雖然係final boss,其實戲份唔多，好難太癲

short咗

個樣太on9 rap talk三字經

同意....冇個種做到收放自如既感覺 真係好做戲FEEL

反而佢律師個套做得好

唔知係咪咬字或者腔調影響，
佢唔夠不寒而慄嘅感覺

可能因為佢on9形象太深入民心

高質劇 難得

個結局好過迷 tbb真係發力 難得連續兩套九點半都咁好睇 唔好再拍埋啲19宮廷劇啦 間中睇下都ok 成日拍 好撚悶呀 拍多啲呢啲美劇feel既好過啦

我硬係覺得中間呢廿幾集全部都係馬明FF
去到最尾接受現實先自殺
好似juno套殭屍咁

我覺得唔算，係曹永廉要屈佢有反社會人格，咁樣先可以叫佢加入，但馬明只係好有原則、公私分明、唔會俾感情影響佢認為重要嘅事，佢係過界，但唔係反社會人格，胡諾言都講過唔識佢嘅會以為佢係冷血，但其實佢唔係。

其實我哋討論馬明係好係壞，本身就係編劇嘅圈套嚟編劇就係要我哋討論

第二季:Mandy個B出世,大個咗又做心理學家會唔會有可能呢?

宮廷劇/古裝認真已經唔夠大陸玩.....
資源投入差距太大
時裝先睇唔出

我覺得佢做有小聰明但又好魯莽個D角色唔錯

但做大BOSS運籌帷幄個D就格格不入

馬明唔死就係下一個DR WONG
守門員為左計劃 連自己都唔重要 莫講話個妹

迷真係衰個尾橡膠變左正義警察

係...雖然啲劇情來來去去都係果幾味 但至少人地啲製作認真好多 肯dum本落去 睇下范冰冰果套武媚娘就知 著兩分鐘既衫都用左幾廿萬去整 tbb撚做到咩 最緊要係人地搵啲女又靚又有氣質 tvb啲女算把啦

無睇迷，見到大塊田已經唔想睇

想問有冇人知馬明首英文歌嘅咩名

橡膠臨尾好撚賤

仲有厹坤

守門員個角色設定係真係好撚痴線你唔會知佢俾王君馨用刀降住嗰陣，係覺得王君馨一定唔會殺佢，定係覺得自己死咗都冇所謂，因為可以令佢成材

王君馨最後反屈係守門員指示佢做再輕判王君馨就正

agger所以佢係車就算發覺唔正常都冇落車,心甘情願去死

唔係囉
去差館剩係認傷人(達哥)
反正知道所有事(佢呀哥)都死鬼埋

其實可以開下集，馬明可能無死仲因爲咁醫好左
楊秀惠條線仲可以慢慢寫，黑化又得大把野寫

我都覺，最尾個結局好似撞落塊鏡到咁

呢樣我哋同樣係唔知究竟佢係預先知道，定係真係棋差一著但最後王君馨真係去咗自首，馬明又去咗自殺，係咪代表佢失敗咗？

續集係汪海澄搞監獄風雲

Dr wong係一個名 不斷由一個痴線佬培養一個更痴線既人去繼承呢個名

第二季用真·王君馨EX做final boss惡戰已經成材嘅阿Day同敖嘉年

瘋狂收兵

RED JOHN!!

楊秀惠為咗紀念，改佢個仔個名做王仲軒

結局係佢始終都接受唔到靚湯已經死左
尤其因為佢俾車撞死係因為同自己嘈交，落車就一野俾人撞到飛起。

應該好似係越做越淺

中間其實有套我瞞結婚了

[FF新結局]
結局個度其實覺得仲有一個玩法
臨尾佢咪係度回憶點吹眠達哥既
之後直接一個shot影番佢起張床度
“抹”大眼完
好似咁都唔差

呢套嘢有啲似林詠琛本魔女遊戲
又係講個心理學家有反社會人格障礙 殺咗好多人
之後就算畀人拉去坐監都覺得冇所謂
因為覺得
監獄仲好玩

愈來愈近依家個時間點 因為用倒途

佢收規華

越做越淺代表條timeline 一路追番去宜家

但真係咁神 ？

係喎屌 無視左呢套垃圾 見到黃翠如同洪狗呢兩條友戲屎到咁都唔想睇 雖然佢地真係幾襯既

得我覺得味想天開勁難睇？

無睇過

其實楊明真係ok喎，今次演得幾好，要on9有on9，要喜感有喜感。呢套劇連蔡思貝都順眼咗（其實我一向都覺得佢冇哂問題，比起陳凱琳），雖然帶唔起男女主，但一班配角都好搶鏡。

韋家雄之前做嗰套親親我好媽做校工其實都表現唔錯，我覺得值得有多啲機會

可以令到達哥無咁黑人憎都算係咁...
佢一出得多場就

可能就係因為呢套劇佢冇乜推進劇情發展嘅作用但我覺得佢真係冇連登仔講得咁乞人憎，套潮流教主都唔算好有問題比起陳凱琳佢已經算係咁，頭先佢失憶喺醫院嗰場戲，佢都算交到戲

第一集一開始係馬明開車亂黎
（即係結局個到）
跟住就開講番一年前發生咩事
所以成套劇一直柔光其實係講緊以前嘅回憶
揸車衝燈先係而家

貝貝是原罪

韋家雄好好戲

但次次見佢做戲都覺得佢最後會發癲係痴線佬

上套親親我好媽做校工, 都覺得佢係痴線佬, 會殺晒 d 學生

差啲唔記得佢其實前年先拎咗最佳男配一個係佢，一個係古明華，男配嚟講佢兩個真心好戲

我反而覺得佢會唔會係隱藏喺中學入面嘅世外高人，唔知乜乜乜校長，或者係乜乜乜博士咁

快啲搵人答

屌你
上面咪答撚咗你囉

重睇啦屌

遮馬明d暗瘡

覺得馬明仲有得進步，但值得拎獎！

成班平時屌cctvb低汁講到白為咗比啲師奶睇
好啦拍得好少少就成班唔明炒哂車

Btw如果有續集
搵個新主角 劇情推展到一半出現黑化馬明做final boss就正

on撚9 成個post9成都係解釋icy點死
無睇嗰啲死返岀去or重睇or睇返上面巴打解釋咪再問啦

不過馬明衝左落海唔死要解釋得好唔膠真係好考編劇功力

之前啲角色好多都on9 冇得發揮
飛虎個陣佢做奸角其實唔差

馬明果陣求icy唔好走 話聽日對佢黎講好重要 就係因為係icy死忌？

第二季可以寫楊秀惠同三字經個仔
因為有三字經dna所以都係反社會人格
搵馬國明報復

其實馬明係自閉兒童，所有人包括icy都係佢幻想出黎，有一日佢終於清醒，覺得自己人生好失敗所以自殺

最後到底算誰輸誰贏呢
三字經雖然死咗，但係最後比阿妹殺，見到阿妹成材佢好欣慰，馬明終於比佢迫到癲咗，成功令到一個意志力高的人崩潰，佢又好開心，事實上佢根本係無感情到連自己條命都覺得冇所謂，所以結局雖然冇按佢預期咁走，但都中咗佢下懷
汪海澄雖然收監，但係佢終於成功進化成優秀的完全體，除咗moon單野之外其他都入唔到佢，可能坐返十幾廿年就出到嚟，流流長咁多時間比佢收兵，一個唔覺意帶埋成個犯罪者聯盟出嚟
而馬明呢，整死三字經，拉咗汪海澄，但係搞到眾叛親離，害死埋好朋友，過埋自己條底線，連唯一依靠的幻想icy都唔再出現，精神崩潰晒，痴咗線，只有用自殺嚟解脫
兩兄妹輸唔輸得晒唔知，但係馬明輸到乜都冇得剩，如果佢一開始就唔咁執著，放低icy，咁至少佢個人而言，結局唔駛咁慘

睇埋下半年先啦
又溏心風暴又宮心計啦
不過迷，親親我好媽同呢套MH都係好睇既

睇左兩集，楊明做戲無表情既

木口木面

點煙其實係催眠自己

幾好睇
馬明bb好慘
做咁多野其實都係想彌補翻思思死左
無人明白過佢

唔肯定 但覺得係因為報到仇

BTW 永遠懷念牙fred

催眠自己見返未死前既icy

係 中途 alan mandy moon win sir day都阻止佢 其實好仆街 事實慢慢出黎 都冇人信 到最後得翻班on9置身事外既個三個開心 覺得馬明完全冇問題 就算中途係死左朋友 但講真都死左 但唔係佢害喎 點解要叫佢收手而唔係幫佢 好垃圾 唔死都死左 如果唔令守門同海澄有報應 點對得住個班死左既人？ 犧牲左都冇用？

成班偽善到pk

嘩 remoteness of damage test呀？
雖然個關係隔左好多重
盧健強被控刑事起訴，法庭搵左靚湯幫佢做精神評估，靚湯認為佢無暴力傾向，無性變態之類既問題，所以放左佢，然後更衣室殺人案果5個女仔遇害，兇手證實係盧健強，而佢殺人係因為汪海晴指使，汪海晴會咁做係為左得到佢個好姐妹既男朋友方家朗（黃嘉樂飾演，後來做佢老公既果個醫生），最後更衣室殺人案女死者家屬認為靚湯有疏忽，就車死左靚湯

你唔講都已經無人記得啦
後尾大家都習慣左

親生老豆咪就係係架車既冷氣做手腳
守門員死法一樣

成套劇win sir 靠馬明破左幾多案有升職機會/童日無dr chung幫手有咁多機會仲有份工同發現佢天賦最後佢地點樣對dr Chung 一路唔信佢仲不斷質疑佢... 用完即棄 仲慘過condom , close file 扮到好似想關心佢 真心想講屌...

馬明其實都冇做錯到
如果唔借刀殺人
守門員就置身事外

雖然d支線演員表現都好好，
但有d真係有d拖尤其尋母
不過主線一直向前行緊，
絕對唔係睇頭尾就夠既
本來就應該咁先好

icy無斷錯呀，盧健強係庶暴力傾向，
唔會精神失常無啦啦殺人，
係有人煽動佢，所以無斷錯症

希望唔好有續集
dr chung自殺呢個結局好合理。
之前聽到大家話一開始飛完車，
回憶一年前就無返現在，
再配合fred首歌似最後都放唔低icy
都估會唔會最後返返黎飛車然後衝落海，
估唔到中左，tvb難得高質end

其實睇到前面班友話bbq變打邊爐
就知九成最後一兩集先睇，三條友成日都打邊爐本身已經係劇一部份唔係end先有Btw如果佢地三個唔係淨係吹水有少少原諒左dr chung而係去主動say sorry，佢都仲有少少留戀唔自殺，啱啱連mandy都同佢決裂埋，又喪失左自己原則，真係無晒生存意義，雖然我覺得自殺end好過放低一切開始重新生活

海澄真係唔好用刀殺人
阿cat冷氣佬阿moon都捅唔死
其實最後唔係捅死阿哥係用返細個換爸爸既方法係另一個首尾呼應，而且都叫做畀左次機會 dr wong唔會同前面戀兄太大反差
其實佢已經係通緝犯，唔自首都無咩用，再加咁樣佢先至真正贏左佢阿哥，唔理係殺左佢定令到dr wong無辦法最後都以受害者自居
其實我都諗佢有無辦法唔親自殺阿moon但無晒用得既兵加ty整個今晚就真相大白既煙幕，狗急跳牆都無計既，而且其實都對應返佢太衝動佢阿哥太自信呢d位

盧健強先好戲

read

有個關鍵字錯左點都要改

最後馬明都痴左線

如果有續集 我覺得可以用金田一同高遠咁 話守門員放左好多種子去唔同人到(好似zoe同win Sir)咁 跟著馬明慢慢開始做返正常人 處女就係監獄做過亦正亦邪角色咁

海澄個到分析得好好

屌咪係 最後mandy 先仆街 話馬明同守門員有咩分別 係大到爆啊屌你 到最後都知咩事 係你條仔錯啊屌 為左個肚想包庇人？ 馬明冇害過人 佢想幫啊cat轉係佢唔想佢死 alan死根本冇得避 而個醫生老公都係應該要知個真相

海澄親自殺達哥都好合理
一來無唒兵用 身邊叫得郁既只有day
咁無可能叫佢去殺達哥
二來 海澄本身都係衝動同太擔心既人
由dr wong 叫佢唔好理阿cat 但唔聽呢part都塑造到呢個性格
所以都好合理

見好多人都問icy點死
其實佢係比人車死 好似係比班學生妹既家長車死 總之唔係馬明
而點解一直都話icy死同海澄有關？
因為icy寫盧健強心理報告一直都強調佢係唔會殺人 最後查岀黎真係因爲海澄唆擺盧健強所以先殺人 咁姐係icy分析無錯 而馬明因為咁同icy爭執所以令到icy衝岀馬路比車撞 所以呢件事係佢地嘅心結 亦都令馬明心深處一直內疚
片尾最尾有講催眠係突破空間，而馬明一直靠迷煙同自己催眠令自己同icy溝通 哩一點有少少超自然但都OKAY嘅！
同埋馬明到底有冇反社會人格我覺得係有 佢一路查係因為icy（應該話由頭到尾）但其實佢自己都自私淨係用icy黎做藉口不斷用身邊嘅人幫佢查案 佢係冇海澄dr wong咁奸，但佢其實都幾自私。
但係我另一方面又覺得佢好慘，基本上得alan係信佢 佢一直孤立無援

btw點解冇左Q&A搞到好多人又衝岀黎問filter

alan雖然曾經都覺馬明諗太多，
但一見到佢有實際證據支持佢推測，
即刻幫返佢，其他果幾個

證明由中學識到而家既朋友係最真心

Alan都話如果唔係知馬明性格都會覺得佢冷血
其實on99 mandy明明就中岀 馬明之前都提左佢佢係仆街黎都嫁比佢 如果真係結婚生岀黎個b比dr wong培育咪仲衰 死港女

其實牙fred首歌完全吐出馬明既心聲
成套劇加埋首歌真係perfect

我做到一個最優秀既人

玩野咩第一集就知啦

幾個入面最差就係mandy
moon win sir day最後都體諒左佢

達哥呢個表女一最後總算同主線有關，
除左俾人捅仲有佢社工身份終於有幫助，
阿day呢d係咪iq高無用正宗高分低能

在你走的那個晚上 我的心窗開始關上
點解最尾冇起牙flirt架

王君馨加埋d咁無辜既emoji再配句睇黎輕描淡寫既恐怖說話真係好似汪海澄上身

王君馨都叫好戲?
好假喎 全程chok聲就叫扮奸
啲戲中戲又好怪
做花曼ok,
汪海澄未夠囉

以馬明實力佢可以做得再好d，不過唔多位俾佢發揮都係事實

呢套劇個個都做得唔好 有d特別突出 肥仔啦 王君馨啦
有d平時好差都順眼左 達哥

自膠

海澄真係無得揀 由細到大比佢哥塑造到成咁既人
估唔到結局真係會可憐佢 到發現原來佢哥根本一d都唔重視佢
海澄呢個角色真係全套劇塑造得最豐富果個
而王君馨都做得相當唔錯 其實都好難演

除咗佢我諗唔到仲有邊個可以做
要符合埋海澄年齡，同埋要生得幾靚先收到兵
佢做得真係唔錯

龔嘉欣

如果守門員既角色可以更多既戲份 再搵bosco黎做 一直覺得佢做呢啲角色會好好睇

木口木面唔錯啊,幾啱個角色,唔識理解人地嘅情緒,自己嘅感情難以俾人地影響到,所以表情上嘅感情表達唔深
有啲位我反而嫌佢感情表達太用力(好似口upup話警察信唔過果幕)
楊明其實都真係做得好好㗎啦

係佢做應該會睇到眼火爆 係因為演得差而眼火爆

唔好玩啦龔嘉欣

真係勁好睇 琴晚zoe跳樓捉住蔡思貝隻腳好恐怖 蔡思貝好慘 但又有d好笑

其實今次裕美d戲都唔差

有啲位OVER咗 噚日獻身俾DR WONG同喺天台騰哂雞又唔錯喎